［戰術討論］警方有2米水馬，點解我地唔可以有2米鐵馬？

第一次出討論post，只求討論
發夢夢見啲鐵馬障好易就比人推開
夢見如果我地將2個三角鐵馬疊埋一齊，六角鐵馬就可以有2米高

既然要升級，路障都好應該升級下

自己連推10次

唔驚反落黎或者太重?

用索帶上下扣住，疊果個位唔係exactly 放上去
而係交錯疊，易平衡啲

正因為重，所以無咁易比狗清走

再推

推

戰術谷有講過
不過無人理

推 大家討論下 既然指揮依家都有旗手
咁路障都要進化下

請問有無實施過？
夢見啲鐵馬好重，但未去到抬唔起既地步

師兄 唔係想屌你
但你見到推鐵馬已經咁辛苦
疊高鐵馬即係要2倍資源2倍人手
做野既就係得咁多人 做到呢d做唔到個d

我明個可行性比較低
但每次夢見到好快比人推走都覺得晒左一班手足既心機

可行 推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

繼續推